[台服] 天涯明月刀 (3)

舊POST:
(1)
(2)

官方網站:

打字亂碼嘅巴打可以試下跟天刀官網方法, win10試過得左 :

舊POST樓主TG谷 : 加入我地一齊玩啦 有咩唔明一一解答

問多次
天香而家有本拜月冰心
下本應該換殺菩提定風華玉碎?

紅色以攻擊/治療量為主；
綠色以防禦、存活率為主；
紫色為綜合型

1~60級:
靈素+長天+鐵馬
征旗+鐵馬+金戈

61~80級:
拜月冰心+長天+靈素+鐵馬
羅睺訣+征旗(或長天)+鐵馬+九嬰(1重)
拜月冰心+羅睺訣+靈素(或長天)+鐵馬

81 ~ :
拜月冰心+風華玉碎+羅睺訣+鐵馬
羅睺訣+風華玉碎+拜月冰心+鐵馬

畢業心法 :
煉武氣勁+風華玉碎+拜月冰心(或羅睺訣)+鐵馬
煉武根骨+拜月冰心+靈素+鐵馬
煉武氣勁+煉武根骨(或跟氣勁互換)+風華玉碎+鐵馬
巴哈搵到

有好多, 你撳入去研究下, 我整野食先

神刀大神在此

我有睇呀 佢冇提到殺菩提
但上個post有巴打話殺菩提可以令個人坦啲
加上風華玉碎對天香黎講淨係PVE有用
所以先問下邊個緊要啲
你知啦 風華玉碎好撚貴又稀有

你打PVP 殺菩提先

PVE 風華先

新手lm

有冇帝王州盟
83神刀

有冇水龍休閒型公會收人

論劍送分神刀在此

現時嘅時裝真心麻麻，我都冇買到
希望之後可以出D靚野啦

國服有好多正野

用積分田 白髮果套好撚正

有一款白長髮就係不得了

係 或者其他人有興趣就入rc

係咪講呢件呀??

NO, 個髮型唔係連衫買，你禁去頭飾到睇 有一款超長白髮

幫會有冇興趣合拼我地呢邊幾條友，都諗住解幫轉會

呢件都正 好想要白頭

留名升到咁上下入會

叫咩名

可以入咗rc先

我覺得呢2件都唔錯丫
不過都未出....

身分閱歷點拎
鏢頭升好慢

身份個D歷練?
狂清日任啦...真係要做晒佢，唔係好多地，我都想拎多D

冰雲+風華.聽冰白髮

我急用果陣喺拍賣到買 , 45銀~70銀一支5000點, 都算抵屌

練歷無抵洞
BTW 巴打好有錢，70銀好我覺得

上網睇到最強好似係太白同神威
神威土豪最愛
但初期最弱

太白高爆發

神刀任何時期都係中等角色

見過上金都試過, 我買果陣係77銀仲以為執到寶, 唔知原來會掉到落40銀

真武同神威先最強

不過都係果句，睇駕駛員

人稱嘅親生仔呀

開左隻天香玩

想問㩒咩制轉第2頁技能快捷欄

我睇有d大陸仔話
真武極難控制
要好高技術

神威就土豪玩先勁
因為天生坦
防血高但攻低
土豪可以課到攻都高埋

個ser咁多人玩咩要排隊

睇到有一招叫做告辭劍法
太白狗專用 打唔贏就走 冇角追得到

救命普通蒼悟城尾王打左4粒鐘都過唔到

想問下 係歐洲 用vpn會唔會好高ping

岩岩論劍輸到差d想棄驚
仆街真武仲要拉打，一路後退一路遠攻
恰鳩我神刀腳短
屌你老母

打太白都無咁嬲

換咗本流毒番嚟 好似冇咩用

想問呢D係咩黎

推 同問

反而覺得真武智障都識玩

我神威玩到成pat屎咁

74lv打55lv npc困難都差d過唔到

點解會咁

想問煉武果啲心法點攞

要用蕩劍幣換
你可以理解成之後有比賽 然後你去bet拎呢D幣 (好似係

跟野團打神武門慘撚過打團本 痴撚線

痴撚線, 我岩岩都由9:45 打撚到2:45

都仲未過到尾王

點解要做傻事

家院系統黎, 第時可以買地之後用材料起屋,
有分劏房定豪宅, 亦有分位面定係公開地方, 個價錢相差好遠,
有書櫃可以放書(好似加修為), 可以開放俾你啲朋友用,
有傢俱, 可以瞓教, 梳妝台等你可以執下啲唇色呀紋身果啲,
仲可以沖涼滿足連登仔想睇女出浴嘅欲望
有得種花, 淋水, 可以偷隔離屋田

屌 真係打到人都好撚燥
我幫派啲人廢到同野團差唔多
我已經揀啲話會玩再來
我真係想同佢地講會你老母咩

轉幫會幫到你

尾王打左兩晚都未過 仲要兩隻坦走埋佬

d台仔真係好廢打極都過唔到p2

試過打左4個半鐘先過到

咁勁？我同班fd打冰火佬已經打唔贏

本世紀最大騙局 老手速刷 會玩再來

佢地唔撚識合劍

下
神刀打真武
逼佢出離淵就可以屌打
神刀有反技又有鷹 插地之後連技勁遠都追到
反而真武得一下解控 耍太極又會比風火輪卡到彈開

利申: 以前玩陸服 台服無玩

diu 頭有個埸卡尾王話-1求天香 又話識打

點知入到去掛撚住溝女 又唔撚係認真打

即刻Blacklist走埸算

老實講 識打仲點會卡尾王
分分鐘係佢地激撚走咗隻天香啦

係呀 小兒麻痺咁撚樣 太白又唔撚解劍雨

仲要隻丐幫一嚟就比人秒撚左 用天香意決 都回唔撚7切

我就黎打撚到斷氣
痴撚線
啱啱同幫派啲人又打兩粒鐘
而家又打兩粒鐘
唔識玩就寫撚明啦屌你老母臭閪 晒鳩人時間

點解我個fd玩真武,我玩神刀,大家同lv,副本又一齊刷到出件武為止,但同佢個戰力可以差成千
同埋經脈果d係自己揀有用果d點好,定禁快速充穴算?

仲打緊

固定團缺2dps 最好唐門神刀太白神威 時間多數 2300-0200

成班都小兒麻痺
三段跳都唔撚識
最撚癲係咩 係佢地以為自己識玩呀仆街

走埸la

我想要張心法呀仆街

好值錢

我想要卷多d

有冇寒江城連登幫派
同fd玩仲未開始打80團隊副
想試下今個星期六開荒 希望過到

btw 手速唔夠快玩太白真係好慘 打論劍勝率得37% 有冇太白高手指點下

新手玩唐門打論劍=抖M

唐門用唔到動作mode
真係玩唔慣所以不了

好似比人係咁強姦 好撚SAD

終於打完
又冇咗兩個鐘

求神威打各職業心得

太白眾NPC：天下武功，唯快不破

learn from flash, be flash

諗住單刷龍首山 但三王俾個風夾死
有冇人教下

平時個d真武我都係等佢出左離淵之後就就飲滄海劈佢老母

係咁岩琴日個個真武一開波keep住後退咁打

買地洗唔洗課金嫁?
我而家都未有得玩呢樣野

宜家未開放, 平果啲百幾二百金就有,
如果想揀好啲方便啲(有御風車夫或者揀靚景), 就要同其他玩家一齊競標

新post留名

打到試劍無打 俾真武天香太白輪姦

你唔比神威強姦咁勁抽

唐門打神威又唔覺好辛苦

我打天香神威勝率最低 10%嗰種

我打真武試過得番5%
我打到佢得番小小血 比佢太極同離淵擋晒啲招
比佢一套收我皮 形神合開得唔好又係會贏變輸

我已經考慮緊收隻太白帳黎玩 冇暴雨霸體實在太差

偷練左隻丐幫 利劍 轉頭再上

原來未開嫁?
因為我有事都見呢D野，但又唔知係乜東東...

我想講 台服呢個版唔係神刀再起 但依然係最勁
S4 劍蕩 登頂既就係神刀 好似冠軍賽係神刀內戰
呢個版本既神刀可以挑曬其他職業 唔好再話神刀廢
睇多d片 學下人點接技 點打其他職業啦
到後面既版本 神刀先被nerf成下水道

後面神刀nerf
斬血海 增加浮空(俾人放到鷹揚） 狂風刀消耗破綻
先將神刀打落神壇

Mac機是咪無得玩？

俾人捉到可能會封

歐洲應該唔會 都冇歐服
係大陸狗落黎先出事

玩到81 lv 得6700戰力 點解會咁低
利申用81主線裝

即係nerf完都係版本最強?

打挑戰神武門扲pve裝啦

仆街中伏！！
早知就清左主線任先用日常任既加速令

台服呢個版最強 下個版先nerf啊

成街都係真武

工作室黎

十場pvp九場遇真武

唔係掛,上巴哈睇個個都話神刀廢bo,係見到有d人玩到熟哂就勁,屌啦有邊隻職唔係玩到熟哂就勁啊

點解工作室要一定要玩真武

好撚多bot

你遲下就會發現係好事黎

唔知啊 但你睇下d 係咁組人果d on9名+全部都係真武黎

同埋未有得論劍周圍搵人切磋都冇人理
今晚再試試

係咪因為真武比較硬D
冇咁易GG?

台仔on9架
神刀pvp 可能唔係最突出，但一定唔會廢囉

完全唔識打真武,有冇人分享下心得

但係我依家低lv，拎修為其實係易過閱歷好多，有事半功倍buff

呢個設定我覺得OK
遲玩D 唔會完全冇得玩

大家係咪都係人在天涯ser

我係

btw 人在天涯呢個名真係好柒

救撚命ar

神武門又卡尾王

打到第3階 隻on9坦淨係開一次仇恨技 就走埋牆角

打打吓一轉仇恨就死3件 仲要走撚埋埸

神武門街場真係好精彩
一個二個都唔知做緊乜

但明明尾王仲容易過前面

仲要走曬 滿左次數唔比我開po招人

有冇巴打幫拖

琴晚已經走咗一場

呃佢招離淵同唔好食佢上善，就好易打
利申垃圾真武

唔同聯盟可唔可以同一個幫會?

隻game名都柒
人地問你玩咩
你話天涯明月刀

....咁書命柒唔柒?

有冇人下星期打神武連5

唔想同出面d on9仔打

試左神刀 天香 太白 決定做太白狗 告辭劍法

有冇人組80lv話本
一齊開荒下

救命ar

加了 仲有冇人

沖出黎柒
武俠GAME係咪一定要改 XX群俠傳??

d加速令係每10lv送一次?

神刀PVP 除左腳短之外
整體都係好平均 , 所以感覺上無任何優勢, 但又唔會劣勢

太白打pvp d技要預好哂位
成日蒼龍飛左去人後面接破定技果陣人地就走左
一定要破哂定之後開無盡劍意 點穴 天峯五雲劍
但重點係好難連哂 條友唔會企定定比你打
btw咩係告辭劍法

其實大家入啲幫派係咪全部都台仔？
想搵個多啲香港人嘅玩

終於過到la 80lv尾王

煙霞滿天 先最煩 CD歸0

7400戰力太白狗ok?

因為你要打挑戰副本轉黃pve裝

入達哥果個囉

新手玩神刀尋晚第一次pvp又唔覺特別差
佢地係咪話以前可以無限連招宜家唔得?
除左比個太白屌打黎其他職都冇咩太大問題

我自己都係神刀
我覺得丐幫，天香，唐門 係難打既
太白，五毒 反而五五波仲有得打下

真武就真係有d講運氣，睇狀態
狀態好就真係撚狗咁打
狀態唔好就掉返轉

照鎖
代理份約寫到明淨係俾港澳台

巴打入左達哥幫會? 想知達哥平時係咪真係有玩

咪玩啦
贊助黎架咋

見佢開幫會叫巴打入, 諗緊會唔會都真係想玩

我玩唐門丐幫都覺得真武好難打
唐門嗰隻仲要錯左心法 半棄了

入左起碼入面所有傾計既人都係用廣東話既

達哥我都唔知佢有冇玩wor佢呢排好似去外國

我打過一次丐幫咁大把但係唔知係佢廢定係好似冇突進技咁
佢一行埋黎我就跳起斬佢

天香點打真武

次撚次都比屈死 好撚on9

有冇85團

好多丐幫都㩒住人黎砌
一堆控場技，成日打到我不要不要

而且明明我先手，都可以直接還我拖，打反我轉頭，所以要用霸體技同佢鬥快破定

神刀霸體技 VS 丐幫控場技
我要與你硬碰

用vpn玩左一個星期暫時都仲安全

我打果時係唔敢埋佢身 蜻蜓點水式咁斬兩刀就走

因為唔知佢又咩技

我聽講有個大陸佬話起泡菜讀書，之後解鎖番佢

講係咁講
之前有次大鎖 ban咗好撚多支那人
十大弟子冇晒殘體字
隔一排佢地又出返黎

岩岩down左，係咪大部分巴打都起舊ser?

聽講天香屈真武機

8600戰力五毒留名

真武真係多到痴線

比真武打到懷疑人生

打多d就明架啦
我由封測就比丐幫五毒不停女女女
打到而家對丐幫五毒個勝率係反而係過到50%
雖然都係好難打

神刀勝在能夠霸王硬上弓

呢隻驚唔熟哂d職都好難贏pvp咁
利申玩神刀輸到碌柒

比佢風爭到仆街

你都都有玩齊曬所有職既角色?!

想問邊個盟會最多玩家同埋香港人

太白第一本應該換悲回風定風華玉碎先好？pvp為主

所以就係要不停打pvp
先會知道對方大約有咩套路

個時黎講咪唔柒

想問下 邊個SER多人玩D?

想問你地係點樣課金？

我之前幫過一次就直接係官網香港MYCARD購點，1台幣=1N點
但其實係咪可以用其他方法整MY CARD點黎買

要平8591個啲可以好平
但係有人話個啲係偷人信用卡碌返黎
捉到又會ban acc
自己諗下take唔take risk啦

唔啦 唔諗住玩85 / 淘寶果D
如果開個mycard ac, 再用htm買點入去得唔得

上幣商網買

想打金裝，但得6700戰力又未打過好怕雷到人
岩岩先開始識打咩雨襲個關

7300仲未打過雨夜

琴日抽到雨夜把傘,
金裝個啲挑戰睇落去好難打咁

係零銀兩既情況下 買唔到魚杆 玩唔到射利 威武標九成九比人劫又打唔贏

如果MISS埋天下鏢(連鏢旗都要拍賣用銀兩買, 好彩有得用天魁幣換)

咁仲可以點賺銀兩?

我以前係2000FUN開買
不過有有巴打介紹我係8591或恆信買平D
最後我去左恆信買左一張

未去過新服
不過我估舊服多少少掛??

我玩咁耐都係冇咩PVP
感覺天香唔算係PVP向吧......

未試過比人劫威武wor

遊俠或捕快都有鏢旗再拎去拍賣行賣

其實我比較想問
樂伶可以點賺錢......

賣畫lor

我自己就開第二身份玩遊俠

唐門做殺手好似好難殺人

D鏢旗綁定左

捕快唔肯定遊俠一定冇綁

我聽人誚捕快算好賺?

捕快出既鏢旗都係非綁定
我通常都唔會賣 會用晒嚟押天下鏢

遊俠挖嘢賣

我係click「香港區支付」，之後用八達通俾錢，快靚正

長知識...
原來可以用八達通比錢!?

電話有NFC功能就得

其實我未用過NFC =.=|||
IPHONEX應該有掛

Iphone係冇的好似

算啦咁
我繼續上網買

點禁？ 點解淨係見有mycard

由低打起慢慢儲裝啦
低戰力咪挑戰神武門個啲
真係會屌出聲

每個身份都有自己賺錢既方法架喎
MISS咗天下鏢 每日都會有威武鏢可以運

只要你願意爆肝 樂伶都可以搵到千幾金

留名學嘢

好易比人劫唔係咩?

你唔係兩三倍都冇人會理你
真係驚既咪運中級鏢

其實升lv係咪淨係靠日常任

留名
真武老seafood
有問題可以係game搵我 樂意解答
id: 元朗冰室

個個門派都係pvp向

你太睇小天香pvp
天香係 真。點 吊高起人黎打
吊完仲唔夠，仲要罰人跪係到，阿媽打仔咁再打過

吊果下要成5秒，好易比人斷啊

2.5秒咋喎 加埋天香意決咪唔使等

到底支那人玩遊戲係咪淨係鍾意爭做第一?
乜柒都搵人代打 遊戲體驗冇撚晒 咁到底玩黎做乜

成個國家靠遊戲同FF麻醉自已

我知有條友買幣做勁多個委任，然後副本全部做老闆，勁高功力之後揾個老手代打論劍上左頭10

之後我心諗 你仲有乜春可以玩

揀撚左獵戶 係咪冇撚用
打D皮返黎又綁左賣唔出

我玩到85LV 覺得團本拓荒係最好玩
偏偏個個都淨係追求快
如果淨係想要裝打PVP 咁買帳號咪算囉

新手想問下神刀應該玩咩職業，同埋咩叫天魅幣

身份sor

以咁多年打MMO既經驗黎講

有錢佬係唔買帳號 除非賺錢用途 如果自己玩多數都係自己開之後瘋狂入錢

新server有冇公會?

剛31揀緊四大盟

乜都人地打 淨係享受排行榜個名次 真係痴撚線

我都諗唔通
瘋狂入錢屈功力打贏人都諗得通

得返63碎銀
慘過做乞衣

ser1有香港休閒公會未

82天香有冇野值得課

2018/11/23 晴天Carmen 違反外掛處理原則鎖定
支那狗

仲要係高功力嗰批

都係唔好咁開心住
月頭天香大弟子俾人ban咗 冇幾耐又出返黎

儲殘頁好麻煩

係會員用背包最值得課吧

馬,同戰力提升點睇

第一次玩押鏢覺得好撚正，途中同其他玩家傾下計好有江湖味 想問下D鏢旗淨係隊長要俾，定係全部人都要俾

馬,禮包,背包

全部人都要

70戰力包 即係港紙幾多 抵唔抵買？
冇追post

80>70>60
好似3百幾蚊左右 唔係on緊 答唔到你實數

都係唔明樂伶點賺錢
因為件身份衫靚就揀咗

開墨寶錄 代工畫畫

85副本難打到.

Ser 1如果有人想休閒玩下，每晚副本吹下水輕鬆玩可以入我同幾個朋友開嘅公會。
寒江城 醉愛上班

萬里殺環境惡劣 係小豬佩奇個公會 聯盟成日嘈交

入左達哥公會 得閒打副本，輕鬆玩

識咗幾個係勁幫既人
班友日日撩事鬥非 日日係到同人宣戰洗頻
小學雞到

江湖就係需要呢種人
咁先可以keep住熱鬧既氣氛

打架既打架，食花生既食花生

江湖事，江湖了

喱隻game群交唔好玩 以前玩港服online game都周圍開紅殺人

屌你老母畫真係俾狗畫
冇乜野咪撚做文士樂伶 痴撚線
子時得個5分鐘 仲要等佢落雨
閩越舊城一畫得我已經狗衝過去
屌你老母差個幾秒就同我停雨 痴撚線
係咪on撚9架個系統 屌你老母

放棄左，等唔到血衣樓

成班人周圍開紅亂殺人 真係垃撚圾

屌你老母我用輕功飛過去
個moon一出現閩越舊城四隻字就同我停雨
我屌穿你個閪呀

好後悔做依個副職，搵又搵唔到錢
想運鏢賺少少金都要求人組入隊

畫畫賺錢真係要平時好得閒先得

SER1水龍吟有無幫會

ser1水龍吟有幾個香港幫嫁，我依家果個叫白色櫻花

得閒都賺唔到錢，成街都係免費代畫

升到高lv就有賺
反而係整pvp裝個啲真係唔知佢地幾時先有得賺
又要出錢買寵又要升到勁高lv 但都仲係免費

神刀第一身份用咩好

【水龍吟港澳幫派】- 上邪 誠招對武俠戰鬥有一腔熱忱的港澳玩家加入我們。

有無巴打係紛飛個新Ser

升天工升到佛誕

上邪滿哂 入左白色櫻花

不外乎都係
殺手/捕快/遊俠

仲有鏢師

上網睇有啲揀文士

都有既，加下buff

唔好因為加既屬性而去揀文士，我就中伏既例子

隻game啲pvp 配對垃圾到仆街

打親戰埸對面個撚個都試劍快劍

仲要勁多真武太白狗

比人屈撚到一個點都佔唔到 想r200分解個任都解到解到

願聞其詳

第一個身份用鏢/捕/遊
第二/三身份先好考慮文士
文士初頭賺唔到錢，逼你課金賣點

有

天下鏢同四海鏢仲正

我反宜想知天下鏢啲旗點計？
我見最少4支最多12支
如果同一車人 有人出多啲
收益係計自己定成車一齊分？

有無人知神刀 天地風火同埋踏浪斬
幾時學到 依家75lv
呢2招技都係灰左

我三十幾lv已經學左wor

成車分，如果出得少旗，無紅箱
就等比全車人屌

計自己 唔關其他人事，但聽講全部人12會高機率d出紅貨

想問下隻game操作需求同課金量大唔大?
想搵隻冇咁複雜嘅game玩下唔知岩唔岩玩

下咩任解到2招技

巴打試下去搵NPC學

咩npc
我已經打左好多挑戰

杭州 開封 門派 有啲叫技能師傅既NPC

巴打玩到幾lv

72
不過仲係咩都唔識

唔該哂
放工返去試試
因為我打左好多試練都無果2招

上面位巴打又話成車計
上網睇又淨係講愈押得多旗愈多錢
究竟係點計

我都係岩岩先開始玩咋

試練同學招無關
不過要過部份試練，某啲經脈穴位先會解鎖

旗分4/8/12支

你放得愈多旗係愈多錢

但係同時間如果你自己一個4旗 其他9條友都係12旗 咁你就會拎到4旗既錢 其他人就係12旗既錢

雖然我係聽d老屎忽講 但係要玩都係放12旗 即使起交易所拉都係賺

我啲招全部都係升升下lv
彈左出嚟
係呢2招無出

叫聲師傅
等我傳功俾你

學招有兩個方法
1.)打坐
2.)搵技能師傅npc

唉碌柒啦

晏啲狗衝返去試試
唔該晚打

唔該哂巴打
我見天下鏢開始個陣
拍賣所啲高鏢要10金一支
但都有人買

師傅

話說今日畫到閩越 賺咗500幾金

幫手畫

我係公司remote返屋企打
PVE都lag到差啲過唔到任

星期日/一就好入手定啦 天下標之前拉未貴過咩

天下鏢係點都賺
無倍數12支高鏢旗都差唔多90金一場
每星期可以用天魁幣換7支高鏢旗
剩低5支拍賣所買啦 ard 5-5.1 金一支

如果新手無金買嘅話我可以借住比你地
你地天下鏢完俾番我就ok

ching sick ball
有得諗喎 teamview 返屋企

係戰場設定不嬲ON99 單排隊 會對5排既人 跟本冇得打
1隊有2個神刀 果場輸9成

畫到無哂製造點 想幫都幫唔到我又唔知點回番啲點

試下食佢送果啲活力藥

仲要勝負令勁少方法拎

留個game id
今晚傳功俾你

千撚奇唔好玩唐門

用10金洗撚咗個身份去啦
垃鳩圾 學埋啲閪曲又要勁撚多歷練
轉行做鏢師一日行十次已經搵得多過你死畫爛畫一星期

有愛就得 咩職都勁無廢職

十金洗身份好似好正
今晚課少少金先賣點先

其實除咗天香或者神威 游俠會係最岩新手嘅身份
賺錢簡單直接 好易回本
Btw 文仕係真係狗做 新手想賺錢咪撚揀文仕
賺到錢嘅文仕通常都係貼近最top 熟練 而家講緊畫到開封秦川
新手無可能夠活力追到上去 杭州高級 徐海嗰啲都好多人免費 所以真係唔好諗做文仕賺錢

唔好用teamviewer，最lag就係佢

最順係parsec，不過好多bug
第2係chrome remote，我就係用緊佢

第3係splashtop，依個係用手機先用，用黎返唔切屋企都可以做醉俠飲酒任
lag過chrome少少，畫質好差，但係得佢可以mobile right click
同埋可以set game上下左右去返keyboard上下左右
咁用splashtop既special keyboard可以control隻角

因為用原本android/iOS既keyboard長按w係會出其他字，行唔到
依隻game既2.5D mode又on99咁，mobile remote既話mouse都係好難控制行去邊

洗身份用碎銀喎

咁正！今晚就洗佢老母

本身上網睇太白兀咩好,見人話玩文士,但呢到巴打又講到一文不值,咁應該玩咩好

周圍打獵？

論劍都係啦 我5x lv場場都排到8x 7x lv
搭單問下論劍切搓係咪個個角色都一樣數值定係唔同

我見一開波會有3000血跳上一萬

個個角色都一樣數值仲撚有人課金

好彩姐屌

搵錢推薦鏢師
遊俠獵戶都可以 但會有外掛同你搶
捕快就搵碎銀多 銀兩睇運開唔開到野賣 但搵唔多
做樂伶文士你就窮一世

無比人劫鏢？

無錯，太白用文士個屬性加成係最好
但係一銅都賺唔撚到啊
10金碎銀可以洗身份既話，我決定轉鏢師
升到咁上下(夠歷練用文士開第二身份)先洗返第一身份做文士

你唔係兩倍三倍冇人得閒劫你鏢
佢地自己去運搵得仲多
仲要劫完可能俾人捉去坐監

畫撚到懷疑人生
日日mon撚住個時間 mon撚住個天氣
等咗十鳩幾日同你講畫唔撚到
隻game簡直指撚住你班on9仔黎笑

其實加成最岩用就殺手 不過殺手高手向啲 殺唔到人可以乞食

wow我成日打贏7x lv課金佬

同埋好多8x lv我連左佢勁耐都係扣1成血

你地玩緊邊個ser？

我自己就神刀殺手
最on9有一次接左單暗殺
當我見到個暗殺對象，就即刻開佢波

呀，但係剛剛遇著岩岩，屌你個老母，鬼馬到你呢
佢又岩岩好係我吉佢屎忽之前同人切磋
打撚死個暗殺目標唔計，當佢切磋輸左
但係仲keep住暗殺畫面
佢就回滿血，我就殘血，然後咪比佢反殺左
當我暗殺失敗

7x lv未課金啦
85先開始

我想問暗殺pvp既對象一般幾lv?
唔敢接

人在天涯比較多

都係睇段數排位，唔關幾lv事

有時都輸到灰左，但咩都輸
有時又贏到開巷，遇神殺神咁
最爽係有一次打贏個國服真武老屎忽

orz~轉ser玩先

而家100% lv80以上
仲有好多都10000功力以上

咁都係升完lv先接
一夠lv論劍就冇做過任

完全唔知自己玩緊乜。。

PVE玩咩職業最好？

咩都得，無所謂

其實我玩神刀果時個DPS同真武比差咗成2倍DPS，所以我先咁問

輸出手法問題者
神刀pve輸出唔會低

我都係瘋狂論劍
不過刷勝負幣又好辛苦

果陣佢高我幾LV，但裝備其實係同我一樣，所以我唔知係技能輸出問題定係我人問題

心法經脈嗰啲可以差好多 不過輸出表只可以係一個reference 不能作準

我反而冇咩所謂 純粹想玩pvp
愈玩愈發覺其實個對戰系統幾deep下

同埋覺得神刀好似冇d人講咁廢
feel到上限好高

但係平心而論
平均論劍對手水平黎講神刀好似真係最低

最高係丐幫 遇到個個都好勁

不過其實我都係只係論左幾日

勝負幣都有金鐠買
所以先有刷

神刀易學難精
腳短，要用盡最遠好距離攻擊
勝在有霸體，唔計鷹揚都有兩招解控
飲滄海變神刀大炮

後期版本改弱左姐
斬血海變左有擊飛效果，即刻人地可以鷹揚
狂風刀會消哂d破綻

神刀PVE輸出應該高嫁喎
會唔會其他野影響?

其實我都係
好休閒咁自己玩生活
心法個D我而家都未點搞

打75挑戰打到頹

心法一定要搞，差好遠下...

終於打到上快劍 神威真係屈撚到

神威國服比人叫親生仔呀

呢版神威未BUFF架喎 , 仲係中下游
仲要BUFF 2 -3次先係陸服果個神威

點搵銀兩？

Game入面返工

有無水龍吟休閒幫收83 新手真武

主要都係身份玩法賺錢啦
殺手殺人，游俠挖寶呢D

重會BUFF咁就真得之鳥

上到利劍遇到唔係太白就真武 功力又唔夠人高
唔敢打住 我玩丐幫

排位先實力相當啲，切磋咪排到80幾lv囉

運鏢真係幾穩陣
不過無哂旗可以點拎?

遊俠挖寶/交易所/天魁幣

請問點賺錢 ....

新手想試,想問問
邊個職坦得黎pvp又唔會弱勢?

神威

最hea方法： 用天魁幣買高級鏢旗，等天下標

勁撚到臭

53lv擺左2日係到 唔得閒玩
洩左日任個d經

天香有咩心法可以PVP 同PVE 都啱用?

60lv去挖寶，挖個賊仔出黎比佢打死 好彩隔離有個台仔定台妹幫手殺咗先有箱執

岩岩升6LV幫 開到130人幫 依家有幾個空位
招收願意每日交10個幫派委任，鐘意PVP，鐘意同幫友一齊打副本既玩家，水龍吟 上邪 ID:69

我都係，輕鬆玩，lv83神刀，你應該知我係邊個

挖寶係計邊個挖出黎定邊個打隻怪？

玩梗太白 見到神刀好撚勁 重唔重玩好

我神刀見太白都好撚勁

神威打天香有無心得

盟會日常真係好撚煩

太白要控得好先得啊

太白要控?

反而天香唔識打神威

無人玩唐門咩
我覺得1v1會好難玩

開左隻唐門玩下 幾好玩其實 刷怪爽
不過pvp應該幾辛苦下

屌佢老母個個沖埋黎
我避得黎又擺唔到隻公仔打

唐門玩係幾好玩 但單挑真係好難贏

神刀應該先換邊本心法
殺菩提/嘯天/沉舟
玩pvp多

打到試劍無打 心法唔啱唔想再玩

我指玩個陣要操作控制得好

唐門薄皮

太白鳩黎都得啦 比人打用晒解控再用煙霞再黎過

太白狗

告辭劍法

根本唔洗告辭 直接打多套控死你

有冇寒江城幫會收人

我都係神刀
pvp就
殺菩提->悲回風->修羅->九嬰

好似冇咩人提五毒

屌太白d解控多到火撚滾
打神威丐幫都冇咁嬲

得兩招 不過招無痕都好on9 你再控佢會反彈
仲有招煙霞-CD

又冇話要貨好多金先會變到好好打咁

我原地復活之後仲執到d箱，我諗應該係計邊個挖

太白 唔洗課都可以好好打

宜家高級鏢旗幾平, 你同人組隊運威武鏢囉, 每日十次, 每次一鏢旗,
回水7.56金, 有時出二倍或三倍, 其他人可能會劫鏢
(聽人講押日常鏢會扣威武鏢次數, 但食加速令牌就唔會扣)

新手留名一身蟻
想問打字亂碼 可以點搞
#1 條link虧了

個幫派技能係咪跟自己
姐係換盟換會 都仲係到？

代打封唔封acc?
點解啲人咁撚光明正大

我丐幫唔識點連技, 打PVP俾人控到還唔到招

太白真係咁OP咩?

係咪掉轉左 丐幫又霸體又有反

玩左無耐唔熟, 被人打到飛天

唔係OP，係熟練左告辭劍法之後，想輸都唔易

想輸都唔易
呢句都好OP啦

同單車可以踩幾快一樣，都係因人而異

丐幫可以加我 一齊研究

有無人寒江城?

有冇盟會收人啊？

帝王州 洪興

岩先帝王 寒江 水龍係燕雲血戰

天香點打太白有冇教學

點血戰法先?

呢到有無巴打破千屬

二苗玩五毒仲op

有冇帝王洲幫會可以入?
唔想入台仔幫會
另問五毒好廢咩? 見呢個post搵人打副本好似唔prefer五毒咁
利申 80lv 五毒 覺得幾好用

洪興 一齊玩

屌你班仆街擺攤狗係咪外掛架 次次都搶到咁前

帝王州盟香港幫派依到
ID:722

搵唔到嘅
係咪唔同ser
我係2 ser

pvp機體性能唔錯

我神刀打五毒總有一個疑問
你仲有幾多解控呀？

係 我舊ser

有無興趣聯盟

Ser1水龍83天香仲未有會

唔知仲有無位

【水龍吟港澳幫派】- 上邪 誠招對武俠戰鬥有一腔熱忱的港澳玩家加入我們。

我pvp好廢
論劍切磋未嬴過
五毒得一招解控咋喎

如果上面個上邪滿左就search 白色櫻花，我地仲有位

我PVP都係好廢
因為我玩隻天香都未贏過

6:04
8:21
仲有幾場係打五毒

新手試下玩
到左15lv之後個御風神行究竟點撚樣用..
按左m字又唔出地圖比我簡飛去邊 卡左係呢到唔識點樣搞..

個御風神行要CD
㩒左M字唔出地圖意思係無反應定出唔到大地圖俾你揀飛去邊？

無大地圖比我簡飛去邊

㩒完M 再右click就得

乜都無

係隻神刀冇dmg定係隻五毒玩坦
點解打佢R痕咁
同埋點解佢地隻五毒招解控CD咁快
我點埋經脈降CD都要23秒
係咪台服個版本唔同陸服

我無試過咁喎

點解D icon 變哂個替字嘅
係唔係你隻game bug左
試下重down

而家d五毒都係差唔多

我以為咁係正常tim

重down試下

但係真係唔明招解控點樣CD咁快
知唔知D心法係唔係會有降CD?
我而家仲係乜心法都冇

心法唔會改變招技
經脈先會

正常右下角應該係會咁

經脈第二版督脈點得嘅我都點哂
得其中一個係降招解控技2秒CD

想問下，天香我應該優先搞咩心法先?
求教

我想問我幫人地話本助戰 食唔食我自己D話本次數

我未試過
但聽人講係會

代工要小心啲仆街作大自己個製造等級

我好老實，5級熟練上衣
所以冇咩人搵我代工......

老實講 代工真係先黎先上岸 你都係放棄代工啦

有無人入唔到game

唉...睇黎都要，我出街掛左幾個鐘...得2單

我而家係GAME入面喎

85團本真係地獄

天香係咪好廢

想問經脈係咪見到有咩升級亂㩒就得

唔係, 主要升返岩你職嘅屬性, 開石頭洞優先
我初頭都係亂撳, 好彩臨崖勒馬

劫鏢都幾撚難
如果唔係嬴人功力好多既話
根本人地玩會員原地復活拖到捕快黎就嬴

唔係

咁神刀應該升D咩

經脈全點一下先,之後點你D心法

唔洗重裝 巴哈有個post教點fix呢個問題 係自己電腦時區問題

系統語言set番做中文(台灣)就得

我有個問題
我呢2日開始，每次過故事...傳送，反正轉畫面嘅野
之後又再彈返經脈個野出來，好麻煩.....
有冇人知咩事?

叫你點經脈

點題係我經已用晒所有修為，做晒所有野
但佢就不停彈出黎，超極麻煩

見到第8重心法要90萬先點到一格
果斷放棄轉點經脈

我都試過，好似係因為督脈有野可以解鎖你未解
督脈既解鎖野用超少修為

基本上都會係呢個，打完兵器譜解鎖相應督脈果陣就會有，督脈會有個鎖係度狂震，禁完就可以解鎖

叫你點經脈 督脈果度 唔使修為都開到

第8重 你升邊本心法

沉舟
第7上到第8用左我個幾星期

有咁多五級砭石？

我岩岩講錯我自食一打
6上7先岩

6重個兩粒
傷命同恒賦
都仲頂到

第7個兩粒頂唔到
賦力同慧力
先唔講修為
五級石佢要一粒賦力
另一慧力 頂唔住

無咁多修為
我本嘯天，殺菩提，修羅都係6重算

好!
等我今晚試佢一試先!

何為俠見聞好難做

其實加速果d等級禮包抵唔抵買 我見有幾多修為點

追賊果個？佢飛一下你飛一下 照計無咩大問題

抵 目前商城除左佢 冇咩好買

會員、禮包 應該係最抵買的野了

你有時間唔需要買
同埋1000萬修為都唔多

又話會改國際版啟動器介面個問題既
頂佢等左咁耐琴日睇都仲未改

秦川蕩寇點解D怪打人有傷嘅
其他蕩寇都冇 唯獨佢有

咦，唔係一向都有傷嫁咩
不過細力到打唔死人，但後面高級嘅都係有傷嫁

戰場真係好反智

單排排到d 5排嘅

仲要唔夠200分乜7都冇

睇完覺得個重點係紫殘頁，修為就用黎升個紫心法都係唔夠用

紫殘係咪打一次挑戰話本就跌一張

紫色殘頁，挑戰本打完尾王有一個箱每人都可以執一個

識人打左2個禮拜挑戰本都冇執過個箱 蝕到仆街

呢個post 極有用，果陣睇完覺得自己錯過左好多野

精工同琢磨有咩分別

琢磨好似係 加你件裝 匠心值 有的詞錣要高匠心值先有能力

即係唔加能力 只加匠心？

有D詞錣能力要15匠心值 E家T2裝都係得9匠心值 要琢磨到去15匠心值先會有件裝詞錣能力

點有修為

仲抵過財富商店個高級石母 (10萬經 11金)

財富商店係用碎銀喎
樓上講嘅20銀我諗係拍賣場 要用銀兩

雙無漏好難洗

係喎 ，唔記得左

活動 其實好多地方都有
見聞 試煉 靈犀意

有冇人有興趣收隻1萬功力嘅太白

啱啱申請左入白色櫻花

的確有好多唔同地方
但修為太大洗啦，永遠唔夠洗

咁都冇計
唯有每日都拎D拎D咁存

每個禮拜：
門派雕像
幫會飲三日酒
兵器譜極限挑戰
禮拜日幫地醉俠

我自問隻game活動參與率唔高 但呢d我都必做

仲有每日頭十輪幫任 每輪48000 做哂都有48萬 不無小補

突然多左野做 thx

唔好劫啦 比鏢師一條生路好唔好

點解隻白馬仲貴過d等級禮包

澄心紙可以喺邊度買

用幫貢

有冇人儲值唔到? 明明之前都得

點解唐門pvp廢撚到好似屎咁 打乜輸乜 八十幾lv都仲係得幾千血 點玩

要練 不停打 要輸到想刪驚既時候就差唔多

有冇85團 唔想再拓荒 打幾粒鐘都過唔到2王

我日日都俾人劫 淨係劫過一次人 仲要輸咗

幾銀

帝王州4級休閒幫會 洪興
未有幫會既快啲申請啦

80團副已經同之前個啲副本第二個層次

85副又係另一個層次

仲有85副呀
夠戰力 命中 其實80副唔難打

所以話點都要夠85睇好攻略點走位先去打好了

尾王連攻略都睇唔明
開始懷疑自己識唔識中文

想問下搵人代工整武器 搵滿天工個d係咪隨機出詞彙效果? 我整完咩都無係咪即係衰左

如果我揾低天工啲人整，之後可唔可以上返啲靚詞彙上去

唔係好明詞綴點work
如果T1裝本身有詞綴
將件T1裝用黎做材料整T2裝
T1既精工同詞綴都會繼承去T2裝
咁係咪代表件T2裝整既時候唔會再有新詞綴?唔使俾咁多錢搵高lv代工

睇係無用
最實際打啦

有冇唐門覺得個操作模式打副本好易做on9仔

做晒+買埋加速包都仲係唔夠使 , d 心法六層仲癲過經脈

btw 我會拎埋澄心紙瘋狂搵人代工畫畫

唔覺 有招技企定定打boss 唔洗cd

之前係個NPC度答問題，拎到的野可以換
一時唔記得左咩名......

每日任務嗰個答題

可以，但係而定拍賣靚詞既裝貴到傻

2k內

不了

我得挑戰神武門仲難過80

1萬功力太白上到咩段位

睇技術，唔夠9000功既太白意劍我都見過

由其而家d血少 太白連一套可以full to zero

pish 求解答

比太白兩套就收皮

未上到2級答你唔到住 不過照計如果你T1有靚詞綴
T2都唔會轉啦

唐門一套可以收皮

好似大陸嗰d扮比車撞既阿巫 hi兩hi就脆低左

老實講 唔知 至少我未出過 整過3件t2

我選擇左打唔贏就加入 練緊隻太白
打得多都知點連技

好選舉

擇

過下癮算 主要都係玩丐幫

丐幫雖然秒唔到人 但係又一d連到唔洗停既職

打擊感強 拳拳啪啪聲

比人連都feel到痛

但打極都唔死，成日都差少少 唔知自己功定低定咩

好 唔該晒

有次打隻丐幫 好似贏雙位數血

有次打隻同level丐幫 條友唔識玩但係功力應該高我極多

我神刀連足兩三套都未扣佢3成血 佢一套都冇連過就求其打死我

咁硬? 神刀要打破定 唔破定R J
功力可以入場未禁準備right click睇

有無用飲滄海 正常丐幫都唔會俾你連足咁多套

有啦 佢好廢架

唉玩完果鋪論劍即刻灰左

你係咪起佢用緊咩無敵嗰陣打呀

唔係啦應該係我咩心法都冇?
一玩論劍排位每一個人都係打極都扣唔到血

玩論劍切搓就正常遊戲

修羅行頭應該都大力

所以就係諗住打曬d心法番黎先再論劍

唔係數值差太遠根本冇意思

心法有掛搞...修為點都唔夠用...
BTW 我論劍2場全敗，功力差太遠，而家都唔打住

但係論劍跟功力排架喎

唔係 跟level為主 功力差幾千都試過

我屌你老母我五毒招飛雀好撚on9
放出黎明明有delay會隔半秒先飛埋去
隻game就判定用個一刻你隻角色已經去左目標地點
搞到成日D NPC出個D delay範圍技
我諗住預好哂時間佢一出完我就飛到埋去 點撚知就食左招技一下死撚左
暗殺NPC都唔知幾多次因為咁樣失敗左
仲有我唔知係咪其他online rpg game都係咁
呢隻game D NPC 普攻打你係第起手就已經傷左你
而唔係打落黎先傷
玩撚到燥

嬲到打錯字

有D game都會係咁
呢隻game 佢都唔係focus起PVE度
最主要都係玩PVP 而PVP我冇留意有呢個問題
所以你屌鳩佢PVE都冇用

升下本修羅其實都好好抽
你排論劍禁準備之前可以禁對面隻人仔right click佢查資料睇功力
咁就知係咪壓你功力

Ser 2 有無人玩？ 加好友

69lv 唐門

ID : 雲大軍

Ser 2 好似無咩香港人咁

其實經脈係咪全部都點得 唔駛話點呢個一級 個個幾多咁樣？ 同埋Pvp裝大概點整？ 去人地攤檔整？

Ser 2 係New定咩 搵你唔到

想問下有咩方法可以升快d個命中 想打80lv個副本

點得,但暫時點一級其實就夠 除非係關心法%果D就要點滿

PVP金裝要有圖譜 有之後就去攤搵代工

其實80本要幾多命中？我岩岩先82，仲未打過80副本

幫派技,三角形石頭升滿佢
放有加命中既心法落第一本

150up

睇職 但普遍黎講150%

隻game已經痴撚晒線失晒控
周街外掛工作室代打
垃圾代理又唔捉

屌原來咁架咋
仲話想挑劍三機

PVP就得
PVE就摺埋啦

應該跟LV掛
我上次75打76，大家打中對方其實唔係差好多
但佢重有一半血我就死左啦
我真心覺得唔係跟功力排

我見都封左好多，好似有幾千
不過你封都唔夠佢地開號快...春風吹又生 唉
BLOCK晒大陸IP VPN重好啦

仲值唔值得 拎時間黎玩?

想問唐門應該要配咩心法?
幾十張紫色殘頁放左係度未換

悲回風 刑天滄海 殺菩提

悲回風可以唔洗咁快換住，後面兩個重要啲

唐門悲回風應該第一個換WO

唐門就算無悲回風輸出暫時都夠，保命緊要啲
個人經驗，換錯左悲回比人切菜咁切棄左隻唐門

其實係 但係要睇之後會唔會買加速禮包 如果會可以換悲回風先
如果唔會 我會揀換刑天先 因為刑天又貴又難拎

咁齊哂之後四本擺位應該係點

PVE我暫時係修羅>悲回>刑天>九嬰
PVP就修羅>刑天>悲回>流毒
之後修羅會放後面 PVP殺菩提/刑天第一 PVE刑天/悲回第一

求命呀 有冇85團可以carry

聽日先第一次打

2王已經卡關

我都聽日晏晝打

天香呢?
求天香心法建議，心法方面我而家重好迷茫...

你爬下呢篇學到唔少野

啱啱down左隻game玩下，巴打們玩邊個ser？

似舊ser 多人玩，人在天涯

想問隻GAME缺唔缺補

幾缺下

咁練隻天香先

終於開始知道自己玩緊乜

有無巴打一齊玩
新ser 83級唐門
Id:採花大將軍

仲keep緊65% 勝率

有料到

我試劍嗰陣勝率低到落38% 前幾晚晚唔知食錯咩藥 開始一晚升兩段

仲係快劍 無打住

升得好撚辛苦 撞到太白就輸硬咁滯 但係通街都係太白

但你都係太白，我慘啲

我係唐門

太白我幫FD放的

O...咁唐門仲慘
怪唔得你勝率咁低，打真武唔係仲慘咩？

其實打乜職都唔係好得去邊
但係一見到太白就知道輸梗
其他都有得打下

佢張濕鳩list就算啦
有幾個大弟子個名都係入面
而家咪一樣做緊大弟子

屌 個勝率

你晏晝同朋友打85副？
我地仲差啲人，包括唐門

有冇人85通咗關教下尾王第三階點打?
壓毒隊10個人會唔會太多?
因為我地尋日打 兩個奶去補坦 都好似唔太夠奶
隻王好撚痛

我一陣同FD打一團2點既

想整pvp裝係咪用論劍幣換本野才搵人代工整t1之後t2?

掰..

除左論劍幣仲有勝負令/打話本跌，之後搵代工T1再2級譜上T2

屌 而家啲工作室外掛 俾人打仲識打字扮真人???
我打其中一個 見佢打字 諗住放過佢
企係到睇多陣 明明就好明顯係外掛

戰場勝負令換/副本都會跌圖譜

我有個FD挖寶 中途有隻台仔沖過去屌鳩佢外掛
仲話佢扮乜鳩 同埋話佢大陸狗 明明全部繁體字黎

第一次玩遊俠刮左呢個出黎 算唔算好野？

呢度多唔多巴打開遊俠身份，挖寶係咪一定會出賊仔？
我唐門單挑要死成3 4野先殺到佢

你個fd個名真係改太衰呀
我啱啱見到個幾個集齊外掛幾大元素
真武+不斷上馬落馬+唔正常名

幫派委任要交N咁多舊既野
每日都用 唔知點答你好

天香 2個字正常名

其實都唔奇
我以前玩ONLINE GAME都見過識回話嘅外掛，以防比GM捉
其實唔知佢地點做到......

應該話好實用囉
日日都要用到嘅

隻game啲厹多到傻
日日要女師傅 女徒弟 做乜鳩
幫派有條女話要解蕩寇 有個人即刻送加速令俾佢

係時候了飛雲

人地要開mic先有加速令
變聲呃唔到人

真女定假女先
網上玩GAME就真係......

唔係喎，有D變聲器程式好勁
厹一定上當

真女 但係得把聲
仲要把聲唔算係好好聽既女聲
不過佢係我地幫派唯一肯開mic既女
我聽到都呆撚咗 仆街 已經進化到把聲可以當八達通嘟

嘟嘟嘟
諗起都爽皮，不過我家電腦冇用咪

利申:與女友同住
叫女友講幾句，可能打話本都唔洗同人爭裝爭心法??
不過女友國語好屎

得閒同啲厹傾下計 好快佢會帶你雙飛

其實門派亂揀身份會唔會太大影響？

身份會加能力值，視乎你點揀

想問下神刀主力副洞？

屌你老母台仔真係on9岩岩打緊挑戰神個個話識打屌你連tab+f解綁都唔識,企係佢隔離佢同我shift走 都算
個隊長話要去整d裝仆你個街醒目到同我gm re撚曬全部人出去
打左成個鐘尾王先黎搞d咁o既野

上左飛劍 仲keep到65% 勝率

論固定團的重要性

re左

聽日叫女友是但UP兩句野先
引下佢地

有冇巴打未打過80團本想一齊拓？
時間：夜晚2330-0230
職：咩都要
而家得我同個fd 2條友 要招多8個 最緊要有耐性 睇過攻略就得

有興趣可以密/飛信俾我 id: 沈三良

利申：80本通關過1次咋

有冇人知1 mycard轉到幾多n point?

1:1

垃圾嚟，通常會挖到好多
你去拍賣場睇價就知邊d值錢邊d唔值
我挖過最值錢嘅都係高鏢旗

而家係咪興搶挖寶
尋日有兩條友係我挖到賊仔個陣開紅打我，一個打人，一個就負責打怪，仲要守住我條屍，極撚仆街

無解 唯有吹雞

吹咗啦，不過太遲吸，搶咗一個箱

想入幫 但係我search唔到
想問係唔係full左了?

除左挖寶仲有咩方法快賺錢

搶唔到 邊個掘到隻怪 d箱就係邊個

而家鬥魚有大陸劍蕩八荒線下賽 幾好睇

雖然全部都唔係本人 係代打

Link

比賽全是代打 觀眾全在打廣告 真的只有天刀才有
呢個留言世界級

大陸人打機真係唔知玩乜

係呀, 過咗時就個個都執到, 所以條撚屌守住我條屍

之前睇直播大陸服D人4萬功力 一場論劍要打N套先打得死
劍蕩移花打一套就冇9成血

其實係點知佢地搵代打
個個都出哂名有錢冇技術？

台上有幾條友我起直播見到佢地接代打賺錢
線上賽嗰時有隻五毒叫蓋世毒, 半決賽嗰陣個代打直頭話埋出黎比GAME入面同埋D觀眾知一陣係本人打 而打嗰陣亦都睇得出係2個LV黎

而咁岩近排識左個大陸佬 我又好奇問下佢劍蕩既野
佢同我講嗰D四萬幾功力帳本人係咩遊戲公司老板
完全唔會自己玩 簡單黎講 幫自己個帳入錢再比錢個代打幫自己玩

有冇人仲未敢打團本

不過係唔係全部我就唔知 我就只係認得幾個
上面嗰個都係頭先睇既時間既彈幕黎 真真假假

淨係打比賽先搵代打我都理解
平時都供養條友打理個ac 自己唔玩

可能當個帳係自己商標

係嘅咩

咁我下次又守人屍先

守黎有咩用 個箱開黎開去都係垃圾

有高鏢

我前日開左6個箱先有2支高鏢（用7個洛陽）
尋日跟高緝4次有3支高鏢

好似有技可以升 易d出靚野

我第二身份先遊俠 勁難升

唔打邊會熟呢

我第一運鏢，第二遊俠，仲了解點挖快啲

終於打完 同班固定團打左9個鐘

恭喜晒，固定真係好重要
前面就冇咩大所謂，野團OK

第二身份要幾倍
勁難升......

啱啊 跟拓荒團死得多就熟架啦

跟野團85唔洗諗住過都得

屌 唔好提 琴晚跟左台仔85拓荒團 最易既1王1個鐘先打得贏都算 2王卡撚左3個鐘都未過到冰階段 隻王條血未試過低過80% CLS

卡到隻2王頭20%血開咩技連順序都熟晒

都算唔錯啦 無打打下走鬼晒

呢樣算好彩
不過我見好多團都卡2王 世界頻d人勁多都係2王進度/2王開始

有錢人既心理真係唔明 為乜?
定係本人就係天刀老細 咁樣引鳩人課金追佢功力

趕得切係團本重置之前打完85
好撚有成就感

咦!!! 華腸
陰毛論

好似話啲咩手機驚定其他online game都係咁架嘛

留名

一把閃令令武器要晒12萬人仔

次次去都話銀兩不足

你去是但賣D野拎少少黎玩住先都好

魚竿係咪都一樣？

試過賣野都賣唔到

魚竿唔記得係碎銀定銀兩啦WO 你要自己睇下
你打挑戰龍首山是但賣本悲回風殘頁都有幾蚊雞用住先啦

魚桿要銀兩
日日打高緝都夠12支高級旗
星期六運一次天下標
無紅貨都有90+金 銀兩
慳慳地夠用一個禮拜

有冇人可以帶新手打副本 新手去埋野團怕過唔到

殺手及鏢師真係賺錢
我第一個身份選左妹伶，賺錢難到HIHI

跟幫派啦

你想打咩副本 通常幾點on？

夜晚on多，後期既副本冇打過咁，84天香

disable晒所有組隊要求算，暗殺緊d外掛不停組
隻npc一唱大技個外掛一組停一停就死撚左

隱藏咪算

知錯喇

我就係想做觀眾至揀天香

天香

今晚1130點後係唔係到 可以帶你打除左團本以外

我黎緊諗住開個休閒公會 有無水龍吟既巴打唔想玩大公會

團本有排招人 如果唔係都可以打

我有興趣

有興趣

唔洗理咩盟會 有性趣就可以轉去水龍吟

我連補都唔係好知要點補
低lv副本好少要補

帝王州已經有一個 5lv 休閒公會 洪興
歡迎轉過黎帝王州加入我地
唔同職都有人教你pvp

無計 而家得神武門一定要補 其他都可以輸出碾壓

d緝捕盒出生死簽到底嘅機率到底係幾多
明明頭個幾次都有出幾個
最近兩次夾埋40個盒 一個都冇出

ID: 莉絲蒂 天香今日85左

返緊屋企 等陣加你fd

當玩過劍3之後
起天刀跟團打團隊副本個感覺真係唔識形容
幾條友一齊講野 完全唔知佢up乜春
打打下無啦啦又大叫大嗌 又做乜鳩
乜撚野奶我奶我 撚知你係邊個咩
搞到已經想自己開團算

做乜咁傻跟野團
同台仔打?

跟野團係咁 有固定團同指揮會差好遠

我所講既之前跟過一團幫會+散人所發生
今日跟番個幫會固定團 情況好少少
可能係我要求太高

係呀 邊有咁多香港人跟

我跟個團都係台仔團
好係好在15條友 基本上得四五個肯開mic
唔會發生鳩叫情況
不過鳩叫個啲應該係當歡樂場咁打啦

四五個我覺得已經好煩
上次我跟 係個RL鳩叫
男人老狗無啦啦鳩嗌 發佼 話自己就死 救我救我
屌死佢 嘈撚到

天香頻班八婆真係做乜撚野
其他門派個頻有冇咁煩膠
臭閪自己開紅殺外掛 但有其他人經過殺咗佢
就放人ID上去公審 又叫其他人blacklist佢
又話舉報又乜又柒
成班人又話咩好慘呀 見到佢要斷奶 明明係自己開紅先
真係怨婦頻 女人多就是非多
成班八婆係到圍爐真係睇多陣都覺得智商降低咗

咁開mic個啲都算指揮既
真係人問題
但係有啲位唔開mic又好難溝通
好似壓毒咁 打得字黎都毒撚死

吓天香真係有咁多女玩架咩
我仲以為起碼八成都係男

傳聞19號改版

5王我睇過片下
但都唔覺需要到5條友黎講野
2條友其實乜都夠
1個講壓毒嗰邊 1個講打王嗰邊
太多人 一定會有野係重覆一齊講 好多時都會好亂

唔開mic就冇可能架啦
打得呢D就一定要開mic

唔撚知係真女定有鳩的妖魔啦
但做啲野真係好撚八婆
我都係間唔中去睇下有冇畫畫
次次一轉過去就見到班人勁撚自大同自我中心
覺得全世界冇咗自己都唔得咁
事實係天香冇咗輸出同坦咪一樣含撚
真唔係知佢地哪來的自信 日日係到話要封鎖人
好小事又要周圍"討拍"搏同情

神劍啦 追到冰糖巴

我打唔撚贏啦
完全stuck咗起呢個樽頸位
打左幾粒鐘個分係唔識郁

飛劍上神劍跌左2%勝率

咁都仲有60呀CLS

有無人釣過金龍魚？

想問下,係咪下個版本就係nerf神刀既版本?

棄game了 功力刀 錢多玩哂

有無人打85副，我有8個人左右，想搵固定團

更正，有無人缺丐幫

85天香有冇人帶打副本，咩都唔識

其實做人都係

睇過攻略覺得85副完全係折磨人，2 3 5 王

btw 唐門應該算輕鬆

我有一團 80固定 兩團組堆打？時間2200-0200多

佢地今個禮拜有嘢做而家要各自打 而家我都搵緊人

周街bot真係好鬼正
良心公司寫隻game比電腦自已玩

有咩比較熱鬥既online game可以無外掛

呢個千古謎題

多謝你提醒我
del game各位再見

做個PVE玩家咪好 追功力呢啲野交俾有錢人去做

4fd 想搵公會同固定團
1神威 1天香 1太白 1(真武/唐門）

賣ac 85真武

帝王州 洪興 5lv公會 歡迎你地

遲d會唔會合ser？ 玩緊2ser 勁小香港人...

依家未算係功力刀。2000功力差以內都可以用技術
我無課都可以12000功力 打到吹雪
撞到14000課長先有功力壓制嘅感覺
撞到又高功力又技術好就算你唔好彩啦

到後面出神兵鑄瓏 差距愈拉愈大
就唔好諗住追最top果班了

玩遊戲本來就輕輕鬆鬆 天刀已經算好好了

有冇一固定天香，固定每星期搵一日刷曬龍首群王血衣 兩人速刷

無課12000

好難得搵到個正常既固定團
點知班仆街唔知係想溝女定點
屌你老母搵個廢到閪咁既五毒
得9000血 俾王摸一摸就冇半條血 點撚樣補呀老細

原來太白pvp都幾難玩

識連技就得

隻GAME有外掛唔係問題
但外排會搞到你先係問題 原本挖寶20次只係半個鐘既事 依定外掛搶 一個鐘都未必挖得哂...D排仲要32LV又殺唔到先ON9

隻GAME有外掛唔係問題
但外掛會搞到你先係問題 原本挖寶20次只係半個鐘既事 依加外掛搶 一個鐘都未必挖得哂...D掛仲要32LV又殺唔到先ON9

外掛得黎仲要勁撚影響其他人依下先死呀嘛
做主線又係撚咁俾人組隊
遊俠同獵戶又一堆外掛搶
次次一登入就係撚咁彈助戰出黎 屌你老母阻撚住晒

就係唔識

上網揾下資料練下

有得練連技都比一d係玩game sense 冇連技既職易

ser2 10800功力十大太白,想換隻唐門ac玩 ...
有意在game內加:天上天下無双刀 詳談

加好友

殺外掛殺到坐監

值得

意劍啦

留個ID，我Ser1

我都係

diu 我以為係話本入面死唔會坐
搞到我蝕咗一鋪神武門

想問ser1有冇幫派收新手

你隊友慘啲

on9有咩咁慘 走左咪再揾個入

你一王死？打到一半走咗人
個個都想打殘本咩

殘本又點 依加都冇人要65裝la

個個都係想要心法同圖

4王都大把人入la

你覺得冇人要就冇人要
龍首都有人淨係要裝啦
痴撚線 自私到

咁你咪叫佢地等我4粒鐘lor

而加有人迫你入去打殘本咩

講緊你打打下走咗去呢個行為麻煩到隊友
正常人有廉恥都會覺得唔好意思啦
撚有人話要你出返去打咩

本來組好咗 因為你搞到又要等都唔慘?
定係你覺得你自己慘啲

我啲時間就唔係時間？

人地個啲就係

你自己要殺人 又唔係你隊友逼你開紅
殺完人俾人關 你係自作孽喎 但你啲隊友係被連累
咁都怪到人地?

咁佢地打好啲 一次過到 咪唔洗咁

利申 補師

人地撚知你死一次就會坐監咩
講到人地特登團滅送你入去咁

帝王州 洪興收 多多都收

屌你個老尾 打85尾王差10幾萬血滅團
隻王好撚悶呀

咪講撚左我唔知話本死都照入lor on9

講到我專登入去雷9人

自己上去睇返我講乜la on9

未過到2王 今日入啲開荒團打左七個鐘

又殘血滅多次 打到頭痛 好撚悶好撚累

其實得2王算難

唔知就代表冇錯啦咩??
成隊人打打下少咗個唔係你錯唔通佢地錯?
事實係你麻煩到人喎

照你咁講佢地唔知我死會坐監係咪佢地錯呀？？

無嘢搵嘢嚟講

我隻手指好撚痛

下次等埋我啦

你唔去搵D咩幫會固定團?

無呀 唔夠人呀 個個分開打晒

咁出去搵固定? 街團你真係預左每個禮拜打1王

你地滿晒？

本身全部都係同幫會既 但過左幾日唔知點解有一半團既人都唔同左幫會 但照一齊打 只不過下個禮拜仲有冇得打都唔知

有無香港公會收人 同班台仔打機始終都係爭d

Ser 1水 白色櫻花

呢隻game真係好爽
日日做盟會日常開大片

啲殘頁咁難拎
有啲仲要50張

一個禮拜淨係挑戰本都20張啦 再加俠義值換5張
你就算真係黑到一張都執唔到 又冇銀兩買 兩個禮拜都一本啦

見到世頻有人喊
80尾王找人來破定 不讓拿東西 15g

有冇ser2 公會

距離吹雪呢個夢想真係有排行 難打到喊

戰力太低打挑戰郡王府同血衣樓都辛苦
係龍首山ok

又冇人叫你單刷 組滿人點會難打

組滿人都難打成日死

代表你地未熟隻王點打
去巴哈睇晒攻略再去打啦

劉天文 = toyz?

有無tg或skype團幫手帶新手刷
我70幾唐門準備課但無方向

玩到81lv,全身先得50銀砍，d錢到底點賺
做殺手殺npc都打唔贏

動作生硬
連以前嘅武俠online game都好過佢

課

水龍吟 ？

帝王 但可以轉

個商城無野買咁，課黎買咩？

應該唔會 冇起大陸服浸番幾年唔會打到上論劍第一 仲要唐門

個劉天文以前九陰華山都打過上去 係一個有錢又有技術嘅人

帝王州6lv幫派洪興 歡迎你

未有時間打上去 得閒切磋下

放過我大佬
我丐幫打得最少

訓練下 我而家打啲唐門都唔夠做 頂唔到幾下

唯有得閒比你虐幾鋪

Id

個代理都幾好野
新開服活動少到 個個封哂頂冇野好做
商城又無乜野好買
出左個儲值回贈活動但又唔更新商城
有錢都唔想搵咁 佛心公司

你比我

Search 幫派 「洪興」 個幫主 就係我

但我未online

唔係要同勢力先search到? 我起水龍

今晚12點左右先on

1 ser定2 ser
我2ser揾唔到洪興

1

你on叫我 search到你了

咁冇計了

On左

真 我買買埋埋一堆綁點
仲要之前淨低既點券 完全冇野想買

賣點數

達哥個公會係邊個盟？

如果主要玩PVE，唐門弱唔弱勢？

唔弱 副本一定有人要

希望到時你真係唔會掂pvp然後屌鬼

好似係寒江？

轉左去寒江
仲有少量位

唐門打副本主力輸出黎
PVP都好勁 依家論劍第1係唐門

你玩過唐門PVP就明 好辛苦
PVE係勁 易玩而且無腦

達哥自己又唔會玩
幫入面管理掂唔掂?

唐門pvp好食技術 同埋裝
缺一不可

論劍頭一百名得3個唐門 想問都唔知問邊個

劉天文 佢成日係開封拍賣所下面打交

我都見過 遲下問佢 睇下佢肯唔肯教 唔收利益而肯教人既高手真係唔知存唔存在 又唔係同幫會

新手真武35lv 玩緊新ser
想問下有冇萬里殺公會肯收人？
同埋真武玩咩身份好？我睇大陸網 揀左文士

開封南邊城門 揾人切磋下
你問自然都有答你

揾過問過 但見唔到有秋水以上既唐門
揾到一個問過功力點解咁高

又揾到一個切磋完佢拜番我做師傅

稀有職業，副本都成日缺

詞綴大家係自己刷定去拍賣行買
我啱啱先知原來整低級裝係唔使要譜都整到
再加上好多代工低級裝都免費
自己買料去代工到刷是咪抵玩好多?

愈低級既裝愈難數值高既屬性
例如代工60的裝 可能會是力氣+4 是非常常見

但80lv裝都係免費
不斷自己整會唔會抵屌啲?
我見啲好普通既屬性拍賣行都賣幾十金

免費嗰D你要睇佢係幾多LV代工
如果你真係要玩整詞綴 搵D代工係出到紫屬既
而出到紫屬既都唔會係免費 如果你又真係搵到免費...
咁...整到佢冇活力啦 唔洗諗
利申 黑仔王 整詞綴整左大概2000金左右 蝕到仆街

咁易蝕架咩? 我冇諗住整紫屬呀
我淨係見拍賣行我想買根骨氣勁+17呢啲兩屬詞綴咁普通都賣幾十金
以為好好賺

白虹哥

你唔信自己可以試下
我整平均大約3-4件出一件有詞綴

我跌左落去2次 第三次上番就冇打 唔夠抽

連登價500 只求止蝕離場...

新手入坑有無咩要注意

tg pmed

搵個師傅

隻game燒唔燒錢

燒有燒玩 唔燒有唔燒玩
我淨係課咗80禮包 老實講 我覺得唔課都得
我買完覺得好空虛 好似食撚咗空氣咁
加上而家個商城乜柒都冇 你課金都買唔到啲咩 淨係一堆造型上既野
除非你走歪路去買金追功力

而家keep住諗緊棄驚定繼續玩好

ps4積埋積埋好多game未玩

天刀我又覺得好玩既，鍾情佢既pvp, 時裝
但係奈何分唔到身玩咁多野

放工又夜，團本又要夾時間

唉。。。

終於玩到啦屌佢個垃圾營運老母！個半月先更新個國際版問題

新sev賣85天香 pve pvp都差唔多1萬戰力功力

唔小心歪撚左

點先可以打到字?

日日清蕩扣 好煩

食牌啦

唔想日日提心吊膽驚俾人鎖acc 我都係做返個守法既玩家

做咩唔用牌咁傻豬
我蕩寇同怪物閱歷次次都係用牌

賣點數冇事

諗起一堆人買金就唔想賣點數

由其而家幣值比例高
你值得擁有

有冇人知如果我同時用2部電腦玩2個AC(用細AC執野,運鏢車)
會唔會俾人ban?

梗係唔會

咁我開多隻天香先

紛飛紅雪-萬里殺
神龍教 ID:647

完善DKP獎賞系統
PVE PVP 休閒
歡迎任何人，唔限等級同戰力

有discord群，裡面有系統介紹同職業攻略
如果係新ser又未有幫派就入黎

賣點數係咪即係用佢商城個系統賣綁點 其實個價抵唔抵
無乜時間真係唔想玩得咁辛苦

買番黎既點會變綁點
賣只可以賣非綁點

我意思係我想賣點換金既話 係咪用個個系統
佢d點個數值大到 跟本分唔到可以賣幾錢

目前每100點賣緊2金24銀 你咪自己計下

隻game論劍真係幾好玩

邊得嚟咁多牌

課金

你開商城賣點數嗰舊野 自己SET金額點數試下可以賣到幾錢
賣點數其實都唔錯 當然唔會夠買幣高 但勝在安全嘛

見8591就咁買幣個價位真係好抵 好心郁

咁就去買 搵D鋪係無限額交易果種 用交易所 唔洗直接交易比一大舊錢你

用綁點就得啦

送嗰啲都得？

巴打買過? 無限額交易係點解 唔熟

有呀，875綁點5個牌

睇睇先

你比左錢之後
佢會交易你 比幾舊垃圾你 你根據佢話比你知個金額 放上交易所 佢就幫你買 你收錢 loop

咁你有無買過

你懂的

想知各位有解見聞既巴打覺得有無好大分別

卡左係一萬功力唔係好上到去

見聞好撚煩無動力解

有 好撚大分別

1ser 帝王州有冇幫會收人

碎銀完全唔夠使

差一階 這麼近 那麼遠

有無間店貼黎睇下 想買

小霸王 財神閣都冇事 你search下數字網

有冇人知劫鏢分錢係點分法?
睇對鏢車傷害定打人傷害定隨機?

鬥快禁分錢

19號終於出新時裝

冰雲

19號有冇新加速包

19號開始可以比人屈6000功力以上了

真?

原來五毒都幾好玩

仲係85封頂
放心 冇90包

巴打幾多功力？

1.2

大家千奇唔好課金沖功力 會中毒

開始悶了 日日都做一樣既野

鬼咩 開game 2個月唔撚更新 乜7都唔出
唔打架沖論劍係真係悶到仆街

仲要個個禮拜清打到熟晒既副本
本身諗住19號有新副本拓荒

聽講有

點樣沖法 用銀兩黎打磨？

幫派技 精工 詞綴
打磨加得太少 唔追TOP真係唔洗搞

我衝命中都玩詞綴玩到傻左

命中買好D喎

買左1% 就會想要3% ... 換完3%又會想要5% 再想要6%......

仲未計買貴左

岩岩GET唔到你講咩，一直都係直接買黎繼

咁一買就買高D啦 命中高極都有用

唔開86點打86本呀

岩岩開始玩
成日見到堆真武係度打怪
係咪外掛黎
仲要成日組你

係外掛黎
缺唔缺師傅

嗰個係86本?
唔知幾時聽過人講85有個普通團本

普通天峰會八荒上網睇寫86 挑戰90

咁應該係我比人伏左
咁如果唔開LV即係唔會開
隻game執柒未

真係19號一鋪執柒咗佢好過
屌你淨係成個月淨係更新盟戰
PVE玩家係唔係可以del game

收人在 85天香號

有冇人收徒弟 岩岩開始玩

我 不過今晚先on到

咩職
如果你會玩到85 我收呀

神刀
85 要玩幾耐 而家21

日日玩應該一個禮拜都唔使

Ser1定ser2

秋水哥

我都係神刀，如果你係ser1嘅話我都可以收你

抽水

心劍都未敢上

玩到30已經開始覺得悶

有冇幫派收人

ser1 水龍 白色櫻花

玩落去仲悶
老實講 唔係識到班人同我每日解堆重複性極高既任 真係一撚早棄驚

鏢都唔想運 運10次訓著都似

我睇人玩劫鏢好似好D 都幾快 係搵2,3倍車耐D
我試過運10次鏢 又賺得少 又耐 除非高級旗自產 如果唔係唔會運

無錢 又唔想買金 啲詞綴追唔到

冰糖巴你個幫會水龍吟係邊個聯盟？

劍蕩紅塵
前兩日就換左幫會

我都準備轉

你唔係自己開架咩